美女小學老師淪二奶鬧大婆 慘遭暴打露底褲

中國大陸海南省瓊海市一名小學女老師，日前因介入別人婚姻慘淪為小三，還傳訊息鬧正印「你這種醜女人，只會在家討好男人」，引發原配不滿，撂親友當街圍毆她，混亂中，小三白色底褲露出，情況狼狽不堪。

根據陸媒報導，黃姓女子為瓊海市某實驗小學班導師，有著清秀甜美的臉蛋，皮膚白皙、仙氣凌人，常在社群軟體上分享自己的日常，也常貼出與孩子們同樂的照片，有「最正小學老師」美名，非常受學生及家長們的歡迎。豈料，近日卻瘋傳一段有關正妹老師被暴打的影片，原來黃女私下判若兩人，不但愛上有婦之夫、介入他人婚姻，還態度囂張鬧正印「你這種醜女人，只會在家討好男人」、「婚紗照拍得醜」等，正印大怒而聯同親友當街痛打她，許多人看了都難以置信，直言「平日與私下形象落差太大」。

影片中可見，一群男女當街暴打女老師，怒罵「你不是跩嗎？還當老師？為人師表還調戲人家老公，噁心死了！」「小三還當老師」、「實驗小學三三班語文老師」、「媽的 死三八」、「賤人還當老師」，最後黃女被打扒在地，披頭散髮、衣服殘破不堪，甚至露出了白色小底褲，情況非常狼狽。

而偷吃黃女的人夫則在一旁不斷勸阻眾人「停啦」，並用手護住黃女大聲吵鬧要報警啦，讓正印看了既火大又失望。捉姦影片曝光後，許多黃女粉絲都不敢置信，紛紛取消追蹤、退讚。

快

左上張相好似IU

美

小三還當老師
中膽咁影射共產黨？

片呢?

張相又係濛到仆街

張相應該用美圖 。屌，個八月十五咁撚大，身材同相判若兩人

係男人都識揀啦

比人打至瀨屎？

捉姦影片曝光後，許多黃女粉絲都不敢置信，紛紛取消追蹤、退讚。。。

然後連登仔紛紛進場

有無LINK

捉姦片呢

本來見到標題用「二奶」想畀正評
點知原來內文無改

我想問底褲黑色果 tat野係咩來

條女

連登永遠唔會有link

美國果d肥絲大隻就一定有link
呢d就無

美女?? 美國女子??

一個小學老師走左去讀小三呀？D蝗語on99

強國咁鍾意打二奶
明明係大婆樣衰 老公食唔落去偷食
點計都未輪到個二奶錯

講撚完未
講完就放link啦

佢係俾人打到必屎定嚇到瀨屎

個大婆同啲三姑六婆把閪聲

點解我由小學讀到大學
d老師個樣都好似中撚左輻射咁

因為只靠ptgf / 2奶 就養得起自己

唔需要好似上面條大陸妹咁要打兩份工

唉屌你老母 又冇link

教書係興趣，做雞先係正職

Part time job?

個大婆管唔掂自己老公，怪得邊個？

個老公出軌都可以怪返個大婆轉頭
睇黎你都有出軌先咁諗

買緊機票去安慰個二奶 有無巴打跟團

左邊兩張相皮膚正撚到

張相擺明執過la 傻佬

vs 加送白底

膚色可能調白左
但滑到反光都執到？

到底咩叫實驗小學
成日都諗唔明強國啲名

最後二奶都成功搏到男人同情 大婆輸左

條底褲